# Translation of Plugins - Tutor LMS &#8211; eLearning and online course solution - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Tutor LMS &#8211; eLearning and online course solution - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-11-18 16:07:48+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.7\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Tutor LMS &#8211; eLearning and online course solution - Stable (latest release)\n"

#: classes/Withdraw.php:262
msgid "Insufficient balance."
msgstr "余额不足。"

#: classes/Options_V2.php:1011
msgid "Preferred Course Filters"
msgstr "首选课程过滤器"

#: templates/dashboard/withdraw.php:38
msgid "Please contact the site administrator for more information."
msgstr "请与站点管理员联系以获取更多信息。"

#: templates/dashboard/withdraw.php:39
msgid "Withdrawal request is pending for approval, please hold tight."
msgstr "提款申请正在等待批准，请稍等。"

#: templates/dashboard/withdraw.php:134
msgid "Please check your transaction notification on your connected withdrawal method"
msgstr "请检查您的关联提款方式的交易通知"

#: templates/dashboard/withdraw.php:143
msgid "Selected Payment Method"
msgstr "选择付款方式"

#: templates/dashboard/withdraw.php:183
msgid "Submit Request"
msgstr "提交请求"

#: templates/dashboard/withdraw.php:201
msgid "Withdrawal History"
msgstr "提款历史"

#: views/quiz/contexts.php:95
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/modal/confirm.php:19
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: classes/Options_V2.php:996
msgid "Course Filter"
msgstr "课程筛选"

#: classes/Options_V2.php:999
msgid "Show sorting and filtering options on course archive page"
msgstr "在课程归档页面上显示排序和过滤选项"

#: classes/Options_V2.php:1158 templates/course-filter/filters.php:81
#: templates/single/course/course-entry-box.php:52
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: templates/dashboard/withdraw.php:210
msgid "Withdrawal Method"
msgstr "提现方式"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:27
msgid "Your application will be reviewed and the results will be sent to you by email."
msgstr "您的申请将被审核，审核结果将通过电子邮件发送给您。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:29
msgid "Your application has been accepted. Further necessary details have been sent to your registered email account."
msgstr "您的申请已被接受。更多必要的信息已发送至您注册的电子邮件账户。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:31
msgid "You have been blocked from being an instructor."
msgstr "您被禁止担任讲师。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:51
msgid "Thank you for registering as an instructor! "
msgstr "谢谢您注册成为讲师！ "

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:53
msgid "Congratulations! You are now registered as an instructor."
msgstr "恭喜您！您现在已经注册为讲师。您现在已经注册成为一名讲师。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:55
msgid "Unfortunately, your instructor status has been removed."
msgstr "不幸的是，您的讲师身份已被删除。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:64
msgid "We've received your application, and we will review it soon. Please hang tight!"
msgstr "我们已经收到你的申请，我们会尽快审核。请抓紧时间！"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:66
msgid "Start building your first course today and let your eLearning journey begin."
msgstr "今天就开始构建您的第一个课程，让您的电子学习之旅开始。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:68
msgid "Please contact the site administrator for further information."
msgstr "更多信息请联系网站管理员。"

#: templates/dashboard/instructor/logged-in.php:75
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "转到仪表盘"

#: templates/single/assignment/content.php:180
#: templates/single/assignment/content.php:502
msgid "You have missed the submission deadline. Please contact the instructor for more information."
msgstr "您已经错过了提交截止日期。请与指导讲师联系，了解更多信息。"

#: views/elements/filters.php:160
msgid "Search..."
msgstr "搜索…"

#: classes/Course_Widget.php:175 classes/Options_V2.php:1015
#: templates/course-filter/filters.php:53
#: templates/shortcode/instructor-filter.php:58 views/elements/filters.php:113
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: classes/Options_V2.php:1016 templates/course-filter/filters.php:67
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: classes/Withdraw.php:108
msgid "We will use this email address to send the money to your Paypal account"
msgstr "我们将使用这个邮箱地址将钱汇到您的Paypal账户。"

#: classes/Options_V2.php:799 classes/Options_V2.php:800
msgid "Preferred Video Source"
msgstr "首选视频源"

#: classes/Addons.php:94
msgid "Tutor Zoom Integration"
msgstr "Tutor Zoom集成"

#: classes/Addons.php:95
msgid "Connect Tutor LMS with Zoom to host live online classes. Students can attend live classes right from the lesson page."
msgstr "将Tutor LMS与Zoom连接起来以主持实时在线课程。学员可以直接从课程页面参加实时课程。"

#: classes/Addons.php:90
msgid "Google Classroom Integration"
msgstr "Google Classroom集成"

#: classes/Addons.php:91
msgid "Helps connect Google Classrooms with Tutor LMS courses, allowing you to use features like Classroom streams and files directly from the Tutor LMS course."
msgstr "有助于将Google课堂与Tutor LMS课程联系起来，使您可以直接从Tutor LMS课程使用诸如课堂流和文档之类的功能。"

#: restapi/REST_Rating.php:45
msgid "Course rating retrieved successfully"
msgstr "成功检索课程等级"

#: restapi/REST_Rating.php:54
msgid "Rating not found for given ID"
msgstr "未找到给定ID的评级"

#: restapi/REST_Course.php:79 restapi/REST_Course.php:193
#: restapi/REST_Course.php:278
msgid "Course retrieved successfully"
msgstr "成功检索课程"

#: restapi/REST_Course.php:88 restapi/REST_Course.php:287
msgid "Course not found"
msgstr "课程未找到"

#: restapi/REST_Course.php:128
msgid "Course detail retrieved successfully"
msgstr "成功检索课程详情"

#: restapi/REST_Course.php:135
msgid "Detail not found for given ID"
msgstr "未找到指定ID的详细信息"

#: restapi/REST_Course.php:202
msgid "Course not found for given terms"
msgstr "未找到特定术语的课程"

#: restapi/REST_Course.php:219
msgid "Categories field is not an array"
msgstr "分类字段不是一个数组"

#: restapi/REST_Course.php:223
msgid "Tags field is not an array"
msgstr "标签字段不是一个数组"

#: restapi/REST_Quiz.php:45
msgid "Quiz retrieved successfully"
msgstr "测验检索成功"

#: restapi/REST_Quiz.php:53
msgid "Quiz not found for given ID"
msgstr "没有找到给定ID的测验"

#: restapi/REST_Quiz.php:94
msgid "Question retrieved successfully"
msgstr "问题检索成功"

#: restapi/REST_Quiz.php:103
msgid "Question not found for given ID"
msgstr "未找到给定ID的问题"

#: restapi/REST_Quiz.php:140
msgid "Quiz attempts retrieved successfully"
msgstr "成功检索到的测验次数"

#: restapi/REST_Quiz.php:148
msgid "Quiz attempts not found for given ID"
msgstr "未找到给定ID的测验尝试"

#: restapi/REST_Author.php:35
msgid "Author details retrieved successfully"
msgstr "成功检索到作者详细信息"

#: restapi/REST_Author.php:44
msgid "Author not found"
msgstr "未找到作者"

#: restapi/REST_Lesson.php:55
msgid "Lesson retrieved successfully"
msgstr "成功检索课程"

#: restapi/REST_Lesson.php:63
msgid "Lesson not found for given topic ID"
msgstr "未找到指定主题ID的课程"

#: restapi/REST_Course_Announcement.php:38
msgid "Announcement retrieved successfully"
msgstr "公告检索成功"

#: restapi/REST_Course_Announcement.php:47
msgid "Announcement not found for given ID"
msgstr "找不到指定ID的公告"

#: restapi/REST_Topic.php:38
msgid "Topic retrieved successfully"
msgstr "成功检索到的主题"

#: restapi/REST_Topic.php:46
msgid "Topic not found for given ID"
msgstr "未找到给定ID的主题"

#: templates/single/assignment/content.php:143
#: templates/single/course/course-topics.php:114
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: templates/single/course/course-topics.php:116
msgid "Live"
msgstr "在线"

#: templates/single/quiz/parts/open-ended.php:24
#: templates/single/quiz/parts/short-answer.php:24
msgid "characters remaining"
msgstr "剩余字符"

#: classes/Options_V2.php:639
msgid "Course Content Access"
msgstr "课程内容访问"

#: classes/Options_V2.php:642
msgid "Allow instructors and admins to view the course content without enrolling"
msgstr "允许讲师和管理员在不注册的情况下查看课程内容"

#: classes/Withdraw.php:308
msgid "Withdrawal Request Sent!"
msgstr "提款申请已发出!"

#: templates/dashboard/dashboard.php:36
#: templates/dashboard/notifications/profile-completion.php:20
msgid "Complete Your Profile"
msgstr "完善您的个人资料"

#: templates/dashboard/notifications/profile-completion.php:22
msgid "Complete your profile so people can know more about you! Go to Profile"
msgstr "完成您的个人资料，让人们更了解您!进入个人资料"

#: templates/dashboard/notifications/profile-completion.php:27
msgid "Set Your"
msgstr "设置您的"

#: templates/dashboard/notifications/profile-completion.php:40
msgid "% Complete"
msgstr "% 完成"

#: templates/dashboard/notifications/profile-completion.php:42
msgid "You are almost done!"
msgstr "快要大功告成了！"

#: classes/Utils.php:8969
msgid "Withdrawals"
msgstr "提款"

#: classes/Options_V2.php:1558
msgid "Profile Completion"
msgstr "个人资料完整度"

#: classes/Options_V2.php:1561
msgid "Enabling this feature will show a notification bar to students and instructors to complete their profile information"
msgstr "启用此功能将显示一个通知栏给学员和讲师以完成他们的个人资料信息"

#: views/quiz/instructor-feedback.php:23
msgid "Instructor Feedback"
msgstr "教练反馈"

#: templates/dashboard/announcements/update.php:63
#: views/pages/withdraw_requests.php:103 views/pages/withdraw_requests.php:257
#: views/quiz/instructor-feedback.php:38
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: views/modal/edit_quiz.php:120
msgid "Quiz Feedback Mode"
msgstr "测验反馈模式"

#: views/modal/edit_quiz.php:130
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: views/modal/edit_quiz.php:146
msgid "Retry Mode"
msgstr "重试模式"

#: views/modal/edit_quiz.php:138
msgid "Reveal Mode"
msgstr "显示模式"

#: views/quiz/contexts.php:21 views/quiz/contexts.php:72
#: views/quiz/contexts.php:99
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确答案"

#: views/quiz/contexts.php:22 views/quiz/contexts.php:73
msgid "Incorrect Answer"
msgstr "不正确的答案"

#: templates/dashboard/assignments.php:116
#: templates/dashboard/assignments/submitted.php:104
#: templates/instructor/cover.php:43 templates/instructor/default.php:37
#: templates/instructor/minimal-horizontal.php:35
#: templates/instructor/minimal.php:39
#: templates/instructor/portrait-horizontal.php:40
#: views/fragments/announcement-list.php:310 views/pages/students.php:152
#: views/quiz/attempt-table.php:174 views/quiz/contexts.php:25
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: views/pages/course-list.php:248
msgid "Quiz:"
msgstr "测验："

#: views/qna/qna-table.php:171
msgid "Delete This Question?"
msgstr "删除这个问题？"

#: templates/dashboard/question-answer/answers.php:104
#: templates/single/lesson/comments-loop.php:38
#: templates/single/lesson/comments-loop.php:88 views/qna/contexts.php:18
#: views/qna/qna-single.php:141 views/qna/qna-single.php:176
#: views/qna/qna-table.php:122
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: views/modal/edit_quiz.php:276
msgid "Open-Ended/Essay questions answer character limit"
msgstr "开放式/论文题答题字数限制"

#: views/modal/edit_quiz.php:280
msgid "Students will place the answer in the Open-Ended/Essay question type within this character limit."
msgstr "学员将在此字符限制内将答案放在开放式/论文题型中。"

#: templates/dashboard/settings/profile.php:175
msgid "Display name publicly as"
msgstr "公开显示为"

#: templates/dashboard/settings/profile.php:188
msgid "The display name is shown in all public fields, such as the author name, instructor name, student name, and name that will be printed on the certificate."
msgstr "显示名称显示在所有公共字段中，如作者姓名、指导教师姓名、学员姓名和将打印在证书上的姓名。"

#: classes/Options_V2.php:678
msgid "Course Completion Process"
msgstr "课程完成过程"

#: classes/Addons.php:98
msgid "Quiz Export/Import"
msgstr "测验导出/导入"

#: classes/Addons.php:99
msgid "Save time by exporting/importing quiz data with easy options."
msgstr "通过导出/导入具有简单选项的测验数据来节省时间。"

#: classes/Tutor_Setup.php:168
msgid "Reset Default"
msgstr "重置默认"

#: classes/Instructors_List.php:62 classes/Options_V2.php:592
#: classes/Tutor_Setup.php:333 classes/Tutor_Setup.php:557
#: classes/Utils.php:8939 templates/dashboard/question-answer.php:53
msgid "Instructor"
msgstr "讲师"

#: classes/Tutor_Setup.php:338
msgid "Admin / Owner"
msgstr "管理员/所有者"

#: classes/Tutor_Setup.php:466
msgid "Show Instructor Bio"
msgstr "讲师"

#: classes/Tutor_Setup.php:467
msgid "Let the students know the instructor(s). Display their credentials, professional experience, and more."
msgstr "让学员认识讲师。展示他们的凭据、专业经验等。"

#: classes/Tutor_Setup.php:471
msgid "Question and Anwser"
msgstr "问题和答案"

#: classes/Tutor_Setup.php:472
msgid "Allows a Q&A forum on each course."
msgstr "允许在每门课程上设置问答论坛。"

#: classes/Tutor_Setup.php:476
msgid "Courses Per Row"
msgstr "每行课程数量"

#: classes/Tutor_Setup.php:477
msgid "How many courses per row on the archive pages."
msgstr "归档页面上每行有多少门课程。"

#: classes/Tutor_Setup.php:482
msgid "How many courses per page on the archive pages."
msgstr "归档页面上每页有多少个课程。"

#: classes/Options_V2.php:778
msgid "Final Grade Calculation"
msgstr "符合最终成绩电子邮件（％d）的资格"

#: classes/Tutor_Setup.php:488
msgid "Instructor Settings"
msgstr "讲师"

#: classes/Tutor_Setup.php:492
msgid "New Signup"
msgstr "注册新用户"

#: classes/Tutor_Setup.php:493
msgid "Choose between open and closed instructor signup. If you’re creating a course marketplace, instructor signup should be open."
msgstr "在打开和关闭的讲师注册之间进行选择。如果要创建课程市场，应打开讲师注册。"

#: classes/Tutor_Setup.php:498
msgid "Enable earning for instructors?"
msgstr "启用讲师赚钱？"

#: classes/Tutor_Setup.php:504
msgid "Payment Settings "
msgstr "支付设置 "

#: classes/Tutor_Setup.php:508
msgid "Guest Checkout"
msgstr "允许游客支付"

#: classes/Tutor_Setup.php:509
msgid "Allow users to buy and consume content without logging in."
msgstr "允许用户购买和使用内容而不登录。"

#: classes/Tutor_Setup.php:513 views/pages/instructors.php:124
#: views/pages/instructors.php:173
msgid "Commission Rate"
msgstr "佣金比率"

#: classes/Tutor_Setup.php:514
msgid "Control revenue sharing between admin and instructor."
msgstr "控制管理员和讲师之间的收入共享。"

#: classes/Tutor_Setup.php:524
msgid "Payment Withdrawal Method"
msgstr "取款方式"

#: classes/Tutor_Setup.php:525
msgid "Choose your preferred withdrawal method from the options."
msgstr "从选项中选择您首选的提款方法。"

#: classes/Tutor_Setup.php:560
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: classes/Tutor_Setup.php:584
msgid "Congratulations, you’re all set!"
msgstr "恭喜，您已准备就绪！"

#: classes/Tutor_Setup.php:711 classes/Tutor_Setup.php:713
msgid "A Powerful, Smart, and Scalable LMS Solution"
msgstr "强大、智能、可扩展的LMS解决方案"

#: classes/Tutor_Setup.php:715
msgid "From individual instructors to vast eLearning platforms, Tutor LMS grows with you to create your ideal vision of an LMS website."
msgstr "从单个讲师到庞大的电子学习平台，导师 LMS 与您一起成长，为您打造 LMS 网站的理想愿景。"

#: classes/Tutor_Setup.php:720 classes/Tutor_Setup.php:722
msgid "Extensive Course Builder"
msgstr "使用前端课程生成器进行编辑"

#: classes/Tutor_Setup.php:724
msgid "Tutor LMS comes with a state-of-the-art frontend course builder. Construct rich and resourceful courses with ease."
msgstr "导师 LMS 配备了最先进的前端课程构建器。轻松构建丰富而足智多谋的课程。"

#: classes/Tutor_Setup.php:729 classes/Tutor_Setup.php:731
msgid "Advanced Quiz Creator"
msgstr "高级测验创建者"

#: classes/Tutor_Setup.php:733
msgid "Build interactive quizzes with the vast selection of question types and verify the learning of your students."
msgstr "通过大量选择的问题类型构建交互式测验，并验证学员的学习情况。"

#: classes/Tutor_Setup.php:738 classes/Tutor_Setup.php:740
msgid "Freedom With eCommerce"
msgstr "与电子商务自由"

#: classes/Tutor_Setup.php:742
msgid "Select an eCommerce plugin and sell courses any way you like and use any payment gateway you want!"
msgstr "选择一个电子商务插件，以任何您喜欢的方式销售课程，并使用任何您想要的支付网关!"

#: classes/Tutor_Setup.php:747 classes/Tutor_Setup.php:749
msgid "Reports and Analytics"
msgstr "报告和分析"

#: classes/Tutor_Setup.php:759
msgid "Let’s Start"
msgstr "让我们开始"

#: classes/Tutor_Setup.php:788
msgid "Let’s get the platform up and running"
msgstr "让我们启动并运行平台"

#: classes/Tutor_Setup.php:789
msgid "Pick a category for your LMS platform. You can always update this later."
msgstr "为您的LMS平台选择一个类别。您可以随时更新这个。"

#: classes/Tutor_Setup.php:802
msgid "Individual"
msgstr "个人"

#: classes/Tutor_Setup.php:822
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: classes/Tutor_Setup.php:861
msgid "Tutor &rsaquo; Setup Wizard"
msgstr "Tutor &rsaquo; 安装向导"

#: classes/Tools_V2.php:346
msgid "Setup Wizard"
msgstr "设置向导"

#: classes/Withdraw.php:102
msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

#: classes/Tutor_Setup.php:751
msgid "Track what type of courses sell the most! Gain insights on user purchases, manage reviews and track quiz attempts."
msgstr "追踪最畅销的课程类​​型！获得有关用户购买的见解，管理评论并跟踪测验尝试。"

#: templates/loop/add-to-cart-edd.php:26
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: templates/dashboard/withdraw.php:57
msgid "Withdrawal"
msgstr "提现"

#: templates/dashboard/announcements/details.php:45
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:76
#: templates/single/assignment/content.php:525
#: views/fragments/announcement-list.php:174
#: views/fragments/announcement-list.php:322 views/modal/edit_quiz.php:60
#: views/options/field-types/toggle_switch_button_thumb.php:28
#: views/pages/course-list.php:353 views/pages/instructors.php:205
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/dashboard/settings/reset-password.php:26
#: templates/dashboard/settings/reset-password.php:27
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: classes/Options_V2.php:1174 templates/single/course/course-entry-box.php:36
#: templates/single/course/course-entry-box.php:37
msgid "Duration"
msgstr "时效"

#: classes/Addons.php:118
msgid "BuddyPress"
msgstr "BuddyPress"

#: classes/Addons.php:130
msgid "Restrict Content Pro"
msgstr "限制内容专业版"

#: classes/Tutor_Setup.php:634 classes/Tutor_Setup.php:663
#: templates/single/common/footer.php:34
#: templates/single/next-previous-pagination.php:17
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: classes/Options_V2.php:1582
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: classes/Options_V2.php:1585
msgid "Enabling the maintenance mode allows you to display a custom message on the frontend. During this time, visitors can not access the site content. But the wp-admin dashboard will remain accessible."
msgstr "启用维护模式允许您在前端显示自定义消息。在此期间，访问者无法访问网站内容。但是，wp-admin 仪表板将保持可访问状态。"

#: classes/Options_V2.php:1175 classes/Options_V2.php:1247
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: templates/template-part/form-retrieve-password.php:27
msgid "Enter Password and Confirm Password to reset your password"
msgstr "输入您的当前密码确认更改"

#: templates/template-part/form-retrieve-password.php:45
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/template-part/form-retrieve-password.php:59
#: templates/template-part/retrieve-password.php:47
#: templates/template-part/retrieve-password.php:48
msgid "Reset password"
msgstr "密码重置"

#: templates/template-part/retrieve-password.php:29
msgid "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "忘记密码了？请输入您的用户名或邮箱地址。您将会收到一封带有重置密码链接的邮件。"

#: templates/template-part/retrieve-password.php:34
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: templates/email/send-reset-password.php:17
msgid "Hi %s,"
msgstr "嗨%s,"

#: templates/email/send-reset-password.php:21
msgid "Someone has requested a new password for the following account on %s:"
msgstr "有人在%s为以下帐户请求了新密码："

#: templates/email/send-reset-password.php:24
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: templates/email/send-reset-password.php:26
msgid "If you didn't make this request, just ignore this email. If you'd like to proceed:"
msgstr "如果您未提出此请求，请忽略此电子邮件。如果您想继续："

#: templates/email/send-reset-password.php:30
msgid "Click here to reset your password"
msgstr "点这里设置您的新密码"

#: templates/email/send-reset-password.php:33
msgid "Thanks for reading."
msgstr "感谢阅读。"

#: classes/Ajax.php:525
msgid "Username is required."
msgstr "用户名为必填。"

#: classes/FormHandler.php:62
msgid "Enter a username or email address."
msgstr "请输入用户名或邮箱地址。"

#: classes/FormHandler.php:84 classes/FormHandler.php:89
msgid "Invalid username or email."
msgstr "无效的用户名或邮箱地址。"

#: classes/FormHandler.php:101
msgid "Password reset is not allowed for this user"
msgstr "不能重设该用户的密码"

#: classes/FormHandler.php:128
msgid "Check your E-Mail"
msgstr "请确认您的邮箱"

#: classes/FormHandler.php:164
msgid "This key is invalid or has already been used. Please reset your password again if needed."
msgstr "此key无效或已被使用，如有必要请重置您的密码。"

#: classes/FormHandler.php:170
msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入您的密码."

#: classes/FormHandler.php:175
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配."

#. translators: %s: site name
#: classes/FormHandler.php:221
msgid "Password Reset Request for %s"
msgstr "%s的密码重置请求"

#: classes/Utils.php:2842
msgid "Retrieve Password"
msgstr "找回密码"

#: classes/Admin.php:134 views/options/tools.php:16 views/pages/tools.php:14
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: classes/Admin.php:283 classes/Tools_V2.php:323
#: views/options/template/tutor_pages.php:15
msgid "Tutor Pages"
msgstr "Tutor专业版许可证"

#: templates/dashboard/announcements/details.php:44
#: templates/dashboard/my-courses.php:268
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:81
#: templates/dashboard/settings/profile.php:98
#: views/fragments/announcement-list.php:171
#: views/fragments/announcement-list.php:328 views/modal/edit_quiz.php:66
#: views/options/field-types/media.php:43
#: views/options/template/import_export.php:118 views/qna/qna-single.php:81
#: views/qna/qna-table.php:151
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/options/template/tutor_pages.php:30
#: views/pages/tools/tutor_pages.php:19
msgid "Page Name"
msgstr "页面名称"

#: views/pages/tools/tutor_pages.php:46 views/pages/tools/tutor_pages.php:101
msgid " Page not set"
msgstr " 页面未设置"

#: views/pages/tools/tutor_pages.php:53
msgid " Page deleted, please set new one"
msgstr " 页面已删除，请设置新的"

#: views/pages/tools/tutor_pages.php:60
msgid "Page visibility is not public"
msgstr "页面未公开"

#: views/options/template/tutor_pages.php:82
#: views/pages/tools/tutor_pages.php:113
msgid "Re-Generate Tutor Pages"
msgstr "重新生成成绩簿"

#: views/options/template/tutor_pages.php:18
#: views/pages/tools/tutor_pages.php:121
msgid "Note: This tool will install all the missing Tutor pages. Pages already defined and set up will not be replaced."
msgstr "注意：此工具将安装所有缺少的导师页面。不会替换已定义和设置的页面。"

#: views/metabox/course-topics.php:122
msgid "Update Lesson"
msgstr "更新课程"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:83
#: templates/dashboard/instructor/registration.php:86
#: templates/dashboard/registration.php:83
#: templates/dashboard/registration.php:86
#: templates/dashboard/settings/profile.php:138
#: views/pages/add_new_instructor.php:68 views/pages/add_new_instructor.php:74
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:93
#: templates/dashboard/instructor/registration.php:96
#: templates/dashboard/registration.php:93
#: templates/dashboard/registration.php:96
#: views/pages/add_new_instructor.php:81 views/pages/add_new_instructor.php:87
msgid "E-Mail"
msgstr "邮箱"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:116
#: templates/dashboard/registration.php:116
#: views/pages/add_new_instructor.php:120
msgid "Password confirmation"
msgstr "重复密码"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:119
#: templates/dashboard/registration.php:119
#: views/pages/add_new_instructor.php:126
msgid "Password Confirmation"
msgstr "确认密码"

#: templates/dashboard/dashboard.php:290
msgid "Completed Lessons:"
msgstr "已完成课程："

#: templates/dashboard/registration.php:149
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: classes/Utils.php:9006 templates/dashboard/wishlist.php:23
#: templates/single/course/lead-info.php:101
msgid "Wishlist"
msgstr "收藏"

#: templates/single/course/add-to-cart-edd.php:20
msgid "Please make sure that your EDD product exists and valid for this course"
msgstr "请确保您的EDD商品存在且对本课程有效"

#: templates/single/course/reviews.php:133
msgid "Edit review"
msgstr "编辑评价"

#: templates/single/course/reviews.php:133
msgid "Write a review"
msgstr "写评价"

#: templates/dashboard/reviews/edit-review-form.php:22
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:115
#: templates/single/course/reviews.php:177
msgid "write a review"
msgstr "写评价"

#: templates/single/course/reviews.php:181
msgid "Submit Review"
msgstr "提交评价"

#: classes/Admin.php:110 views/pages/course-list.php:169
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: classes/Options_V2.php:1182 templates/single/course/course-entry-box.php:31
#: templates/single/course/course-entry-box.php:32
msgid "Total Enrolled"
msgstr "注册总数"

#: views/options/template/import_export.php:36
msgid "Last Update"
msgstr "上次更新"

#: templates/single/course/course-content.php:30
msgid "About Course"
msgstr "关于课程"

#: templates/single/course/material-includes.php:24
msgid "Material Includes"
msgstr "教材包括"

#: templates/dashboard/dashboard.php:353
msgid "Enrolled"
msgstr "已报名"

#: classes/Options_V2.php:1222 templates/single/assignment/content.php:191
#: templates/single/assignment/content.php:369
#: templates/single/assignment/content.php:581
#: views/modal/question_form.php:145
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: classes/Options_V2.php:1246
msgid "Target Audience"
msgstr "目标听众"

#: classes/Admin.php:101 classes/Course_List.php:54 classes/Post_types.php:99
#: templates/archive-course-init.php:132
#: templates/dashboard/announcements.php:91
#: templates/dashboard/assignments.php:40
#: templates/dashboard/elements/filters.php:26
#: templates/instructor/cover.php:39 templates/instructor/default.php:33
#: templates/instructor/minimal-horizontal.php:31
#: templates/instructor/minimal.php:35
#: templates/instructor/portrait-horizontal.php:36
#: templates/public-profile.php:128 templates/public-profile.php:195
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: templates/single/course/course-entry-box.php:149
msgid "Complete Course"
msgstr "完成课程"

#: templates/single/course/q_and_a_turned_off.php:17
msgid "This feature has been disabled by the administrator"
msgstr "此功能已被管理员禁用"

#: templates/single/course/add-to-cart-woocommerce.php:79
msgid "Please make sure that your product exists and valid for this course"
msgstr "请确保您的商品存在且对本课程有效"

#: views/metabox/course-additional-data.php:37
msgid "What Will I Learn?"
msgstr "我将学习什幺？"

#: views/modal/question_answer_form.php:108
msgid "Question Title"
msgstr "问题标题"

#: templates/single/course/continue-lesson.php:40
msgid "Continue to lesson"
msgstr "继续上课"

#: classes/Options_V2.php:1238
#: templates/single/course/course-requirements.php:25
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: templates/single/lesson/sidebar_question_and_answer.php:45
msgid "No questions yet"
msgstr "还没有问题"

#: classes/Post_types.php:98 includes/tutor-template-functions.php:1606
#: templates/single/lesson/required-enroll.php:20
#: views/pages/course-list.php:343
msgid "View Course"
msgstr "查看课程"

#: classes/Options_V2.php:737 templates/single/quiz/top.php:43
#: views/metabox/course-contents.php:142 views/metabox/course-contents.php:211
#: views/metabox/course-topics.php:49
#: views/quiz/header-context/backend-dashboard-students-attempts.php:28
#: views/quiz/header-context/course-single-previous-attempts.php:23
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#: templates/single/quiz/parts/meta.php:45 views/modal/edit_quiz.php:155
msgid "Attempts Allowed"
msgstr "允许重试"

#: templates/single/quiz/top.php:101
msgid "Passing Grade"
msgstr "通过等级"

#: templates/single/quiz/parts/question.php:117
msgid "Marks : "
msgstr "成绩： "

#: classes/Lesson.php:405 classes/Options_V2.php:617 classes/Options_V2.php:976
#: classes/Options_V2.php:1492 classes/Tutor_Setup.php:554
#: templates/dashboard/announcements/details.php:31
#: templates/dashboard/assignments.php:101
#: templates/dashboard/assignments/review.php:49
#: templates/dashboard/assignments/submitted.php:40
#: templates/instructor/cover.php:39 templates/instructor/default.php:33
#: templates/instructor/minimal-horizontal.php:31
#: templates/instructor/minimal.php:35
#: templates/instructor/portrait-horizontal.php:36
#: templates/public-profile.php:128 views/elements/filters.php:92
#: views/elements/search-filter.php:40
#: views/fragments/announcement-list.php:144
#: views/fragments/announcement-list.php:301 views/qna/qna-table.php:102
#: views/quiz/contexts.php:18
#: views/quiz/header-context/backend-dashboard-students-attempts.php:25
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-my-attempts.php:19
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-students-attempts.php:21
msgid "Course"
msgstr "教程"

#: templates/single/quiz/parts/question.php:194
#: templates/single/quiz/parts/question.php:212
msgid "Submit Quiz"
msgstr "提交测验"

#: classes/Tutor_Setup.php:563 templates/single/quiz/body.php:73
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: templates/single/quiz/previous-attempts.php:58
#: templates/single/quiz/top.php:120
msgid "Start Quiz"
msgstr "开始测验"

#: templates/dashboard/assignments/submitted.php:86
#: templates/single/assignment/content.php:423 views/quiz/contexts.php:24
#: views/quiz/contexts.php:75 views/quiz/contexts.php:100
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: templates/single/quiz/no_course_belongs.php:15
msgid "No course found for this quiz"
msgstr "未找到此测验的课程"

#: templates/single/quiz/no_course_belongs.php:16
msgid "It seems there is no course belongs with this quiz, you can not attempt on this quiz without a course belongs, please notify to your instructor to fix this issue."
msgstr "似乎没有课程属于这个测验，您不能在没有课程属性的情况下尝试这个测验，请通知您的讲师解决这个问题。"

#: classes/Quiz.php:700
msgid "Quiz has been timeout already"
msgstr "测验已超时"

#: classes/Quiz.php:1256 views/modal/question_answer_form.php:37
msgid "True"
msgstr "是"

#: classes/Quiz.php:1263 views/modal/question_answer_form.php:41
msgid "False"
msgstr "否"

#: templates/dashboard/question-answer/answers.php:20
#: views/modal/question_answer_list.php:36 views/pages/answer.php:18
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: views/modal/question_answer_list.php:59
#: views/modal/question_answer_list.php:65 views/quiz/attempt-details.php:722
msgid "Mark as correct"
msgstr "标记为正确"

#: classes/Course_Settings_Tabs.php:125 classes/Options_V2.php:1143
#: classes/Utils.php:8673 templates/dashboard.php:54
msgid "Q&A"
msgstr "问答"

#: classes/Admin.php:120 classes/Announcements.php:52
#: classes/Options_V2.php:1254 classes/Utils.php:8678 classes/Utils.php:8964
#: views/fragments/announcement-list.php:253
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: classes/Utils.php:2447 templates/public-profile.php:147
msgid "Course Enrolled"
msgstr "课程已注册"

#: classes/Backend_Page_Trait.php:104 classes/Course_List.php:151
#: classes/Instructors_List.php:104 classes/Quiz_Attempts_List.php:229
#: classes/Utils.php:2958 classes/Withdraw_Requests_List.php:85
#: includes/translate-text.php:41 templates/dashboard/dashboard.php:153
#: templates/dashboard/my-courses.php:60
#: templates/dashboard/purchase_history.php:139
#: templates/single/assignment/content.php:461
#: templates/single/course/reviews-loop.php:41 views/pages/course-list.php:130
#: views/pages/instructors.php:96 views/quiz/attempt-details.php:306
#: views/quiz/attempt-details.php:707 views/quiz/attempt-table.php:156
msgid "Pending"
msgstr "待复审"

#: classes/Utils.php:2959 classes/Withdraw_Requests_List.php:79
#: includes/translate-text.php:61 views/pages/instructors.php:97
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: classes/Utils.php:2960 includes/translate-text.php:85
#: views/pages/instructors.php:98
msgid "Blocked"
msgstr "禁闭"

#: classes/Utils.php:4855
msgid "True/False"
msgstr "是/否"

#: classes/Utils.php:4860
msgid "Single Choice"
msgstr "单选"

#: classes/Utils.php:4865
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多项选择"

#: classes/Utils.php:4880
msgid "Short Answer"
msgstr "简短答案"

#: classes/Utils.php:4875
msgid "Fill In The Blanks"
msgstr "填空"

#: classes/Utils.php:4885
msgid "Matching"
msgstr "匹配"

#: classes/Utils.php:4890
msgid "Image Matching"
msgstr "图像匹配"

#: classes/Utils.php:4895
msgid "Image Answering"
msgstr "图像答案"

#: classes/Utils.php:4900
msgid "Ordering"
msgstr "订购"

#: classes/Utils.php:5239
msgid "All Levels"
msgstr "所有级别"

#: classes/Utils.php:5240
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: classes/Utils.php:5241
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: classes/Utils.php:5242
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: classes/Lesson.php:120 templates/dashboard/announcements/create.php:31
#: templates/dashboard/announcements/update.php:32
#: views/fragments/announcement-list.php:54 views/metabox/lesson-metabox.php:15
msgid "Select Course"
msgstr "选择课程"

#: classes/Lesson.php:122
msgid "Lesson Video"
msgstr "课时视频"

#: classes/Lesson.php:233
msgid "Draft Lesson"
msgstr "草稿课时"

#: classes/Course.php:830 classes/Lesson.php:452
msgid "Please Sign-In"
msgstr "请先登录"

#: views/pages/instructors.php:112
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/Post_types.php:90
msgctxt "post type general name"
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: classes/Post_types.php:91
msgctxt "post type singular name"
msgid "Course"
msgstr "教程"

#: classes/Post_types.php:92
msgctxt "admin menu"
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: classes/Post_types.php:93
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: views/pages/course-list.php:49 views/pages/instructors.php:71
#: views/pages/tools/manage-tokens.php:37
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: classes/Post_types.php:95
msgid "Add New Course"
msgstr "添加新课程"

#: classes/Dashboard.php:80 classes/Post_types.php:96
msgid "New Course"
msgstr "新课程"

#: classes/Post_types.php:97
msgid "Edit Course"
msgstr "编辑课程"

#: classes/Post_types.php:100
msgid "Search Courses"
msgstr "搜索课程"

#: classes/Post_types.php:101
msgid "Parent Courses:"
msgstr "父级课程："

#: classes/Post_types.php:102
msgid "No courses found."
msgstr "未找到课程。"

#: classes/Post_types.php:103
msgid "No courses found in Trash."
msgstr "在回收站里没有找到新课程。"

#: classes/Post_types.php:108 classes/Post_types.php:240
#: classes/Post_types.php:306 classes/Post_types.php:346
#: classes/Post_types.php:385 classes/Post_types.php:500
msgid "Description."
msgstr "描述。"

#: classes/Post_types.php:146
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Course Categories"
msgstr "课程分类"

#: classes/Post_types.php:147
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: classes/Post_types.php:148
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: classes/Post_types.php:149
msgid "Popular Categories"
msgstr "热门分类"

#: classes/Post_types.php:150
msgid "All Categories"
msgstr "全部"

#: classes/Post_types.php:153
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: classes/Post_types.php:154
msgid "Update Category"
msgstr "更新类别"

#: classes/Post_types.php:155
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

#: classes/Post_types.php:156
msgid "New Category Name"
msgstr "新类别名称"

#: classes/Post_types.php:157
msgid "Separate categories with commas"
msgstr "用逗号分隔类别"

#: classes/Post_types.php:158
msgid "Add or remove categories"
msgstr "添加或删除分类"

#: classes/Post_types.php:159
msgid "Choose from the most used categories"
msgstr "从最常用的类别中选择"

#: classes/Post_types.php:160
msgid "No categories found."
msgstr "找不到分类。"

#: classes/Post_types.php:178
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: classes/Post_types.php:179
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: classes/Post_types.php:189
msgid "Separate Tags with commas"
msgstr "用逗号分隔标签"

#: classes/Post_types.php:191
msgid "Choose from the most used Tags"
msgstr "从常用标签中选择"

#: classes/Post_types.php:222
msgctxt "post type general name"
msgid "Lessons"
msgstr "课时"

#: classes/Post_types.php:223
msgctxt "post type singular name"
msgid "Lesson"
msgstr "课时"

#: classes/Post_types.php:224
msgctxt "admin menu"
msgid "Lessons"
msgstr "课时"

#: classes/Post_types.php:225
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Lesson"
msgstr "课时"

#: classes/Post_types.php:227
msgid "Add New Lesson"
msgstr "添加课程"

#: classes/Post_types.php:228
msgid "New Lesson"
msgstr "新课时"

#: classes/Post_types.php:229
msgid "Edit Lesson"
msgstr "编辑课程"

#: classes/Post_types.php:230
msgid "View Lesson"
msgstr "查看课时"

#: classes/Course.php:658 classes/Post_types.php:231
msgid "Lessons"
msgstr "课时"

#: classes/Post_types.php:232
msgid "Search Lessons"
msgstr "搜索课时"

#: classes/Post_types.php:233
msgid "Parent Lessons:"
msgstr "父级课时："

#: classes/Post_types.php:234
msgid "No lessons found."
msgstr "未找到课程。"

#: classes/Post_types.php:235
msgid "No lessons found in Trash."
msgstr "回收站里没有找到课时。"

#: classes/Post_types.php:288
msgctxt "post type general name"
msgid "Quizzes"
msgstr "测试"

#: classes/Post_types.php:289
msgctxt "post type singular name"
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#: classes/Post_types.php:290
msgctxt "admin menu"
msgid "Quizzes"
msgstr "测试"

#: classes/Post_types.php:291
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#: classes/Post_types.php:293
msgid "Add New Quiz"
msgstr "添加新测验"

#: classes/Post_types.php:294
msgid "New Quiz"
msgstr "新测试"

#: classes/Post_types.php:295
msgid "Edit Quiz"
msgstr "编辑测验"

#: classes/Post_types.php:296
msgid "View Quiz"
msgstr "查看测试"

#: classes/Post_types.php:297
msgid "Quizzes"
msgstr "测试"

#: classes/Post_types.php:298
msgid "Search Quizzes"
msgstr "搜索测验"

#: classes/Post_types.php:299
msgid "Parent Quizzes:"
msgstr "父级测验："

#: classes/Post_types.php:300
msgid "No quizzes found."
msgstr "没有找到测验。"

#: classes/Post_types.php:301
msgid "No quizzes found in Trash."
msgstr "回收站里没有找到测验。"

#: views/pages/instructors.php:168
msgid "Total Course"
msgstr "全部课程"

#: classes/Admin.php:284 classes/Tools_V2.php:108
#: templates/dashboard/purchase_history.php:100
#: templates/dashboard/withdraw.php:219 views/options/template/status.php:13
#: views/options/template/tutor_pages.php:33 views/pages/instructors.php:130
#: views/pages/instructors.php:184 views/pages/instructors.php:203
#: views/pages/tools/tutor_pages.php:20 views/pages/withdraw_requests.php:100
#: views/pages/withdraw_requests.php:250 views/qna/contexts.php:20
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: classes/Tutor_Setup.php:385
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

#: classes/Course_Settings_Tabs.php:84 classes/Options_V2.php:533
#: classes/TutorEDD.php:67 classes/Tutor_Setup.php:551
msgid "General"
msgstr "常规"

#: classes/Course_Settings_Tabs.php:85 classes/Options_V2.php:535
#: classes/Tutor_Setup.php:429
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: classes/Options_V2.php:634
msgid "Students must be logged in to view course"
msgstr "您必须登录才可参与课程"

#: classes/Options_V2.php:1574
msgid "Erase upon uninstallation"
msgstr "卸载时擦除"

#: classes/Options_V2.php:1577
msgid "Delete all data during uninstallation"
msgstr "卸载期间删除所有数据"

#: classes/Course_Settings_Tabs.php:72 classes/Course_Settings_Tabs.php:165
#: classes/Options_V2.php:619 classes/Tutor_Setup.php:462
#: views/metabox/course/settings-tabs.php:25
msgid "Course Settings"
msgstr "课程设置"

#: views/qna/qna-single.php:74 views/qna/qna-single.php:76
#: views/qna/qna-table.php:132 views/qna/qna-table.php:135
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: classes/Options_V2.php:1513
msgid "Course Archive Page"
msgstr "教程归档页"

#: classes/Options_V2.php:983
msgid "Column Per Row"
msgstr "每行栏"

#: classes/Options_V2.php:1004 classes/Tutor_Setup.php:481
msgid "Courses Per Page"
msgstr "每页课程数"

#: classes/Options_V2.php:1537
msgid "Lesson Permalink Base"
msgstr "课程预览"

#: views/modal/edit_quiz.php:90
msgid "Time Limit"
msgstr "时间限制"

#: templates/single/quiz/top.php:77 views/modal/edit_quiz.php:103
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: includes/translate-text.php:126 templates/single/assignment/content.php:62
#: templates/single/quiz/top.php:76 views/modal/edit_quiz.php:102
msgid "Days"
msgstr "天"

#: includes/translate-text.php:132 templates/single/assignment/content.php:62
#: templates/single/quiz/top.php:75 views/modal/edit_quiz.php:101
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: includes/translate-text.php:138 templates/single/quiz/top.php:74
#: views/modal/edit_quiz.php:100
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: includes/translate-text.php:144 templates/single/quiz/top.php:73
#: views/modal/edit_quiz.php:99
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: classes/Options_V2.php:744
msgid "When time expires"
msgstr "当时间到期时"

#: classes/Options_V2.php:750
msgid "Attempts must be submitted before time expires, otherwise they will not be counted"
msgstr "必须在时间到期之前提交尝试，否则不会计算"

#: classes/Options_V2.php:782
msgid "Highest Grade"
msgstr "最高成绩"

#: classes/Options_V2.php:783
msgid "Average Grade"
msgstr "平均成绩"

#: classes/Options_V2.php:784
msgid "First Attempt"
msgstr "查看尝试"

#: classes/Options_V2.php:785
msgid "Last Attempt"
msgstr "最后一次尝试"

#: classes/Admin.php:117
msgid "Instructors"
msgstr "讲师"

#: classes/Admin.php:114 classes/Course.php:659 classes/Students_List.php:62
#: templates/public-profile.php:135 views/pages/students.php:84
msgid "Students"
msgstr "学员"

#: classes/Ajax.php:320
msgid "Course removed from wish list"
msgstr "删除课程中的学员"

#: classes/Ajax.php:328
msgid "Course added to wish list"
msgstr "课程已添加到心愿单"

#: classes/Admin.php:112 classes/Post_types.php:193
#: templates/single/course/tags.php:18
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: classes/Admin.php:122
msgid "Q & A"
msgstr "问答"

#: classes/Admin.php:122
msgid "Q & A "
msgstr "问答 "

#: classes/Admin.php:124 classes/Quiz_Attempts_List.php:59
#: classes/Utils.php:8974 templates/dashboard.php:54
#: templates/dashboard/quiz-attempts.php:31
msgid "Quiz Attempts"
msgstr "查看尝试"

#: classes/Admin.php:130 views/pages/tutor-pro-addons.php:55
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: classes/Admin.php:432 includes/tutor-template-functions.php:1601
#: templates/permission-denied.php:25
#: templates/single/lesson/required-enroll.php:15
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: classes/Instructor.php:222 classes/Template.php:258
msgid "Permission denied"
msgstr "许可否认"

#: classes/Options_V2.php:1262 views/quiz/attempt-table.php:172
#: views/quiz/contexts.php:101
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: classes/Lesson.php:590 classes/Utils.php:1683
#: templates/single/lesson/comments-loop.php:30
#: templates/single/lesson/comments-loop.php:63
msgid " ago"
msgstr " 之前"

#: classes/Quiz.php:990 views/metabox/course-topics.php:64
#: views/qna/contexts.php:17 views/quiz/contexts.php:19
#: views/quiz/contexts.php:67
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: views/elements/filters.php:35 views/elements/search-filter.php:28
#: views/elements/search-filter.php:48
#: views/options/template/import_export.php:103
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:60
#: templates/dashboard/assignments/submitted.php:80
#: templates/dashboard/question-answer.php:51
#: templates/dashboard/reviews.php:54 templates/public-profile.php:135
#: views/elements/search-filter.php:43 views/qna/contexts.php:16
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-students-attempts.php:31
msgid "Student"
msgstr "学员"

#: classes/Instructor.php:92 classes/Instructor.php:247 classes/Student.php:65
msgid "First name field is required"
msgstr "姓氏为必填字段"

#: classes/Instructor.php:93 classes/Instructor.php:248 classes/Student.php:66
msgid "Last name field is required"
msgstr "名字为必填字段"

#: classes/Instructor.php:94 classes/Instructor.php:249 classes/Student.php:67
msgid "E-Mail field is required"
msgstr "邮箱为必填字段"

#: classes/Instructor.php:95 classes/Instructor.php:250 classes/Student.php:68
msgid "User Name field is required"
msgstr "用户名为必填字段"

#: classes/Instructor.php:96 classes/Instructor.php:251 classes/Student.php:69
msgid "Password field is required"
msgstr "密码字段为必填字段"

#: classes/Instructor.php:97 classes/Student.php:70
msgid "Password Confirmation field is required"
msgstr "密码确认字段为必填字段"

#: classes/Instructor.php:119 classes/Instructor.php:264 classes/Student.php:90
msgid "Valid E-Mail is required"
msgstr "电子邮箱（必填）"

#: classes/Instructor.php:214
msgid "Already applied for instructor"
msgstr "此优惠码已被使用"

#: classes/Instructor.php:308
msgid "Instructor has been added successfully"
msgstr "已成功添加答案"

#: classes/Course.php:312 classes/Course.php:402
msgid "Course Builder"
msgstr "课程生成器页面徽标"

#: classes/Course.php:314 classes/Course.php:405
msgid "Additional Data"
msgstr "附加数据"

#: classes/Course.php:316 classes/Course.php:399 classes/Options_V2.php:791
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: classes/Course.php:660 templates/course-filter/filters.php:122
#: templates/dashboard/purchase_history.php:97 views/pages/course-list.php:175
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: classes/Course.php:779
msgid "Please Sign In first"
msgstr "请先登录"

#: classes/Tutor.php:963
msgid "Student Registration"
msgstr "学员注册"

#: classes/Tutor.php:972
msgid "Instructor Registration"
msgstr "讲师"

#: views/metabox/course/field-types/groups/select.php:15
#: views/metabox/course/field-types/select.php:15
#: views/options/field-types/radio.php:13
#: views/options/field-types/select.php:22
msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

#: views/options/options_generator.php:14
msgid "Tutor Settings"
msgstr "Tutor设置"

#: views/options/options_generator.php:98
msgid "Save Settings"
msgstr "保持设置"

#: views/metabox/user-profile-fields.php:14
msgid "Tutor Fields"
msgstr "Tutor字段"

#: views/metabox/user-profile-fields.php:27
msgid "Job Title"
msgstr "工作名称"

#: views/metabox/user-profile-fields.php:34
msgid "Profile Bio"
msgstr "个人资料"

#: views/metabox/user-profile-fields.php:41
msgid "Write a little bit more about you, it will show publicly."
msgstr "写一点关于您的信息，它将公开展示。"

#: views/metabox/user-profile-fields.php:58
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: views/metabox/course-topics.php:21
msgid "Add new topic"
msgstr "添加话题"

#: views/metabox/course-topics.php:30 views/metabox/course-topics.php:35
msgid "Add Topic"
msgstr "添加话题"

#: views/modal/topic-form.php:29
msgid "Topic Name"
msgstr "话题名称"

#: views/modal/topic-form.php:38
msgid "Topic Summary"
msgstr "话题摘要"

#: views/modal/edit-lesson.php:63
msgid "The idea of a summary is a short text to prepare students for the activities within the topic or week. The text is shown on the course page under the topic name."
msgstr "摘要的想法是一个简短的文本，为学员准备话题或周内的活动。文本以话题名称显示在课程页面上。"

#: views/metabox/instructors-metabox.php:51
msgid "Add More Instructors"
msgstr "讲师能添加学员"

#: views/metabox/instructors-metabox.php:69
msgid "Search instructors..."
msgstr "搜索讲师…"

#: views/metabox/instructors-metabox.php:74
msgid "Add Instructors"
msgstr "讲师"

#: views/modal/edit_quiz.php:114
msgid "Time limit for this quiz. 0 means no time limit."
msgstr "此测验的时间限制。0 表示没有时间限制。"

#: views/modal/edit_quiz.php:167
msgid "Restriction on the number of attempts a student is allowed to take for this quiz. 0 for no limit"
msgstr "允许限制学员参加此测验的尝试次数。0 表示无限制"

#: views/modal/edit_quiz.php:179
msgid "Set the passing percentage for this quiz"
msgstr "设置此测验的通过百分比"

#: views/metabox/course-additional-data.php:51
msgid "Total Course Duration"
msgstr "时间/期限"

#: views/metabox/course-additional-data.php:73
msgid "Requirements/Instructions"
msgstr "要求/说明"

#: views/metabox/course-additional-data.php:44
msgid "Targeted Audience"
msgstr "目标受众"

#: views/metabox/course-additional-data.php:68
msgid "A list of assets you will be providing for the students in this course (One per line)"
msgstr "您将在本课程中为学员提供的资产列表（每行一个）"

#: views/metabox/video-metabox.php:83
msgid "Course Intro Video"
msgstr "课程已注册"

#: views/metabox/video-metabox.php:85
msgid "Video Source"
msgstr "视频来源"

#: views/metabox/video-metabox.php:109
msgid "Select Video Source"
msgstr "选择视频来源"

#: classes/Utils.php:9099
msgid "HTML 5 (mp4)"
msgstr "HTML 5 (mp4)"

#: classes/Utils.php:9107
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: classes/Utils.php:9111
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: views/metabox/lesson-metabox.php:23
msgid "Select a course"
msgstr "选择一个课程"

#: views/metabox/lesson-metabox.php:38
msgid "Choose the course for this lesson"
msgstr "选择本课时的课程"

#: views/modal/question_form.php:32
msgid "Write your question here"
msgstr "在这里写下您的问题"

#: views/modal/edit_quiz.php:82
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: views/metabox/product-selection.php:42
msgid "Select product"
msgstr "选择产品"

#: views/metabox/product-selection.php:48
msgid "Select a Product"
msgstr "选择一个产品"

#: classes/Course_Widget.php:150 views/pages/course-list.php:165
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: views/modal/edit-lesson.php:68
msgid "Feature Image"
msgstr "特色图片"

#: views/modal/question_answer_form.php:52
#: views/modal/question_answer_form.php:136
#: views/modal/question_answer_form.php:159
msgid "Answer title"
msgstr "作业标题"

#: views/modal/question_answer_form.php:86
#: views/modal/question_answer_form.php:202
msgid "Only text"
msgstr "仅文本"

#: views/modal/question_answer_form.php:92
#: views/modal/question_answer_form.php:208
msgid "Only Image"
msgstr "仅图像"

#: views/modal/question_answer_form.php:98
#: views/modal/question_answer_form.php:214
msgid "Text &amp; Image both"
msgstr "图像和悬停效果"

#: views/modal/question_answer_form.php:145
#: views/modal/question_answer_form.php:168
msgid "Matched Answer title"
msgstr "匹配答案标题"

#: views/modal/question_answer_form.php:240
msgid "Image matched text"
msgstr "抱歉，没有找到符合条件的内容"

#: views/modal/question_answer_form.php:270
msgid "Answer input value"
msgstr "答案输入值"

#: views/modal/question_answer_form.php:286
msgid "Update Answer"
msgstr "更新答案"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:42
#: templates/dashboard/assignments/submitted.php:34
#: templates/single/quiz/parts/question.php:188
#: views/metabox/course-topics.php:87 views/modal/question_form.php:25
#: views/qna/qna-single.php:56
#: views/quiz/header-context/backend-dashboard-students-attempts.php:20
#: views/quiz/header-context/course-single-previous-attempts.php:17
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-my-attempts.php:14
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-students-attempts.php:15
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: views/modal/edit_quiz.php:17
msgid "Type your quiz title here"
msgstr "在此处键入您的测验标题"

#: views/modal/question_form.php:111
msgid "Answer Required"
msgstr "评价为必填字段"

#: views/modal/question_form.php:117
msgid "Randomize"
msgstr "随机"

#: views/modal/question_form.php:132
msgid "set the mark ex. 10"
msgstr "设置分数，例如 10"

#: views/modal/question_form.php:145
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: views/modal/question_answer_list.php:103
msgid "Add An Option"
msgstr "添加选项"

#: views/metabox/course-topics.php:60 views/quiz/contexts.php:17
msgid "Quiz Info"
msgstr "信息"

#: classes/Tutor_Setup.php:642 classes/Tutor_Setup.php:806
#: classes/Tutor_Setup.php:826 templates/single/common/footer.php:40
#: templates/single/next-previous-pagination.php:23
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: views/modal/edit_quiz.php:109
msgid "Hide quiz time - display"
msgstr "隐藏答题用时 - 显示"

#: views/modal/edit_quiz.php:219
msgid "Quiz Auto Start"
msgstr "测验自动启动"

#: views/modal/edit_quiz.php:222
msgid "If you enable this option, the quiz will start automatically after the page is loaded."
msgstr "如果启用该选项，练习题将在页面加载后的自动显示。"

#: views/modal/edit_quiz.php:228
msgid "Question Layout"
msgstr "问题布局"

#: views/modal/edit_quiz.php:231
msgid "Set question layout view"
msgstr "设置问题布局视图"

#: views/modal/edit_quiz.php:232
msgid "Single Question"
msgstr "单个问题"

#: views/modal/edit_quiz.php:233
msgid "Question Pagination"
msgstr "问题分页"

#: views/modal/edit_quiz.php:234
msgid "Question below each other"
msgstr "提问（对讲师）"

#: views/modal/edit_quiz.php:253
msgid "Hide question number"
msgstr "隐藏问题编号"

#: views/modal/edit_quiz.php:256
msgid "Show/hide question number during attempt."
msgstr "在尝试期间显示/隐藏问题编号。"

#: views/modal/edit_quiz.php:262
msgid "Short answer characters limit"
msgstr "短答案字符限制"

#: views/modal/edit_quiz.php:270
msgid "Student will place answer in short answer question type within this characters limit."
msgstr "学员将答案以简短的答案题类型放在此字符限制内。"

#: views/pages/answer.php:38
msgid "Write an answer here"
msgstr "在这里写下答案"

#: views/pages/answer.php:42
msgid "Place answer"
msgstr "放置答案"

#: views/pages/answer.php:74
msgid "on"
msgstr "于"

#: classes/Utils.php:9022 templates/dashboard/question-answer.php:43
#: templates/single/course/enrolled/question_and_answer.php:114
#: views/pages/question_answer.php:49
msgid "Question & Answer"
msgstr "问题与答案"

#: templates/course-filter/filters.php:36 views/elements/filters.php:156
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: views/pages/tools/status.php:13
msgid "Tutor Environment Status"
msgstr "Tutor环境状态"

#: classes/Tools_V2.php:116 views/pages/tools/status.php:22
msgid "WordPress environment"
msgstr "WordPress环境"

#: classes/Tools_V2.php:125 views/pages/tools/status.php:27
msgid "Home URL"
msgstr "首页网址"

#: views/pages/tools/status.php:29
msgid "The homepage URL of your site."
msgstr "您站点的首页。"

#: classes/Tools_V2.php:168 views/pages/tools/status.php:34
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: views/pages/tools/status.php:35
msgid "The root URL of your site."
msgstr "您的网站根网址"

#: classes/Tools_V2.php:134 views/pages/tools/status.php:40
msgid "WordPress version"
msgstr "WordPress 版本"

#: views/pages/tools/status.php:41
msgid "The version of WordPress installed on your site."
msgstr "您安装的 WordPress 版本。"

#. Translators: %1$s: Current version, %2$s: New version
#: views/pages/tools/status.php:60
msgid "%1$s - There is a newer version of WordPress available (%2$s)"
msgstr "%1$s - WordPress 推出了更新版本 (%2$s)"

#: views/pages/tools/status.php:69
msgid "Tutor Version"
msgstr "Tutor LMS 专业版"

#: views/pages/tools/status.php:70
msgid "The version of tutor."
msgstr "Tutor的版本。"

#: classes/Tools_V2.php:142 views/pages/tools/status.php:75
msgid "WordPress multisite"
msgstr "WordPress 多站点"

#: views/pages/tools/status.php:76
msgid "Whether or not you have WordPress Multisite enabled."
msgstr "您是否启用了WordPress的多站点功能。"

#: classes/Tools_V2.php:186 views/pages/tools/status.php:80
msgid "WordPress memory limit"
msgstr "WordPress 内存限制"

#: views/pages/tools/status.php:81
msgid "The maximum amount of memory (RAM) that your site can use at one time."
msgstr "您的网站一次最高可以使用的内存(RAM)量。"

#. Translators: %1$s: Memory limit, %2$s: Docs link.
#: classes/Tools_V2.php:459 views/pages/tools/status.php:86
msgid "%1$s - We recommend setting memory to at least 64MB. See: %2$s"
msgstr "%1$s - 我们推荐内存至少是64MB,查看:%2$s"

#. Translators: %1$s: Memory limit, %2$s: Docs link.
#: classes/Tools_V2.php:459 views/pages/tools/status.php:86
msgid "Increasing memory allocated to PHP"
msgstr "增加PHP可用的内存"

#: classes/Tools_V2.php:150 views/pages/tools/status.php:94
msgid "WordPress debug mode"
msgstr "WordPress 调试模式"

#: views/pages/tools/status.php:95
msgid "Displays whether or not WordPress is in Debug Mode."
msgstr "显示 WordPress 是否处于调试模式。"

#: views/pages/tools/status.php:105
msgid "WordPress cron"
msgstr "WordPress cron"

#: views/pages/tools/status.php:106
msgid "Displays whether or not WP Cron Jobs are enabled."
msgstr "显示WP Cron 是否已启用。"

#: classes/Tools_V2.php:158 classes/Tools_V2.php:259
#: views/pages/tools/status.php:116
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: views/pages/tools/status.php:117
msgid "The current language used by WordPress. Default = English"
msgstr "当前语言已被 WordPress 使用。默认=英语"

#: classes/Tools_V2.php:202 views/pages/tools/status.php:121
msgid "External object cache"
msgstr "外部对象缓存"

#: views/pages/tools/status.php:122
msgid "Displays whether or not WordPress is using an external object cache."
msgstr "显示 WordPress 是否使用外部对象缓存。"

#: classes/Tools_V2.php:211 views/pages/tools/status.php:139
msgid "Server environment"
msgstr "服务器环境"

#: classes/Tools_V2.php:219 views/pages/tools/status.php:145
msgid "Server info"
msgstr "服务器信息"

#: views/pages/tools/status.php:146
msgid "Information about the web server that is currently hosting your site."
msgstr "当前托管您网站的Web服务器信息。"

#: classes/Tools_V2.php:227 views/pages/tools/status.php:150
msgid "PHP version"
msgstr "PHP 版本"

#: views/pages/tools/status.php:151
msgid "The version of PHP installed on your hosting server."
msgstr "您当前服务器的PHP版本信息。"

#: classes/Tools_V2.php:471 views/pages/tools/status.php:160
msgid "Tutor will run under this version of PHP, however, it has reached end of life. We recommend using PHP version 7.2 or above for greater performance and security."
msgstr "导师将运行在这个版本的PHP下，然而，它已达到生命的尽头。我们建议使用 PHP 版本 7.2 或更高版本，以提高性能和安全性。"

#: classes/Tools_V2.php:472 views/pages/tools/status.php:162
msgid "We recommend using PHP version 7.2 or above for greater performance and security."
msgstr "我们建议您使用 PHP 7.2 或更高版本，以实现更出色的性能和更高的安全性。"

#: classes/Tools_V2.php:235 views/pages/tools/status.php:173
msgid "PHP post max size"
msgstr "PHP  post_max_size"

#: views/pages/tools/status.php:174
msgid "The largest filesize that can be contained in one post."
msgstr "单篇文章可用的最大附件尺寸。"

#: classes/Tools_V2.php:243 views/pages/tools/status.php:178
msgid "PHP time limit"
msgstr "PHP 时间限制"

#: views/pages/tools/status.php:179
msgid "The amount of time (in seconds) that your site will spend on a single operation before timing out (to avoid server lockups)"
msgstr "服务器超时时间"

#: views/pages/tools/status.php:183
msgid "PHP max input vars"
msgstr "PHP 最大输入变量"

#: views/pages/tools/status.php:184
msgid "The maximum number of variables your server can use for a single function to avoid overloads."
msgstr "服务器可用的最大的变量值是一个用来避免过载的单独功能。"

#: classes/Tools_V2.php:251 views/pages/tools/status.php:188
msgid "cURL version"
msgstr "c网址 版本"

#: views/pages/tools/status.php:189
msgid "The version of cURL installed on your server."
msgstr "您服务器已安装的  c网址 版本。"

#: views/pages/tools/status.php:193
msgid "SUHOSIN installed"
msgstr "安装SUHOSIN"

#: views/pages/tools/status.php:194
msgid "Suhosin is an advanced protection system for PHP installations. It was designed to protect your servers on the one hand against a number of well known problems in PHP applications and on the other hand against potential unknown vulnerabilities within these applications or the PHP core itself. If enabled on your server, Suhosin may need to be configured to increase its data submission limits."
msgstr "对于PHP安装Suhosin是一种先进的保护系统.这是为了保护您的服务器一方面对一些众所周知的PHP应用进程中的问题,另一方面反对潜在的未知漏洞在这些应用进程或PHP内核本身.如果您的服务器上启用,Suhosin可能需要配置为增加其数据提交的限制."

#: classes/Tools_V2.php:269 views/pages/tools/status.php:208
msgid "MySQL version"
msgstr "MySQL 版本"

#: views/pages/tools/status.php:209
msgid "The version of MySQL installed on your hosting server."
msgstr "您当前服务器的MySQL版本信息。"

#: classes/Tools_V2.php:487 views/pages/tools/status.php:216
msgid "%1$s - We recommend a minimum MySQL version of 5.6. See: %2$s"
msgstr "%1$s - 我们推荐的Mysql最低版本是5.6，查看:  %2$s"

#: classes/Tools_V2.php:487 views/pages/tools/status.php:216
msgid "WordPress requirements"
msgstr "WordPress 需求"

#: views/pages/tools/status.php:226
msgid "Max upload size"
msgstr "最大上传大小"

#: views/pages/tools/status.php:227
msgid "The largest filesize that can be uploaded to your WordPress installation."
msgstr "可以被上传至您的wordpress安装器的最大尺寸"

#: classes/Tools_V2.php:276 views/pages/tools/status.php:231
msgid "Default timezone is UTC"
msgstr "默认时区是UTC"

#: views/pages/tools/status.php:232
msgid "The default timezone for your server."
msgstr "服务器的默认时区"

#. Translators: %s: default timezone..
#: classes/Tools_V2.php:491 views/pages/tools/status.php:237
msgid "Default timezone is %s - it should be UTC"
msgstr "默认时区为%s - 它应该是UTC"

#: classes/Tools_V2.php:283 views/pages/tools/status.php:245
msgid "fsockopen/cURL"
msgstr "fsockopen/c网址"

#: views/pages/tools/status.php:246
msgid "Payment gateways can use cURL to communicate with remote servers to authorize payments, other plugins may also use it when communicating with remote services."
msgstr "支付网关可以使用curl与远程服务器进行通信来授权支付，其他插件也可以使用它与远程服务通信时。"

#: classes/Tools_V2.php:496 views/pages/tools/status.php:254
msgid "Your server does not have fsockopen or cURL enabled - PayPal IPN and other scripts which communicate with other servers will not work. Contact your hosting provider."
msgstr "您的服务器不支持 fsockopen 或 c网址  - PayPal IPN和其它连接别的服务器的脚本将不会工作.请联系您的服务器提供商."

#: classes/Tools_V2.php:290 views/pages/tools/status.php:261
msgid "DOMDocument"
msgstr "DOMDocument"

#: views/pages/tools/status.php:262
msgid "HTML/Multipart emails use DOMDocument to generate inline CSS in templates."
msgstr "HTML/多部分邮件使用DOM文档生成模板内联CSS。"

#: classes/Tools_V2.php:500 views/pages/tools/status.php:271
msgid "Your server does not have the %s class enabled - HTML/Multipart emails, and also some extensions, will not work without DOMDocument."
msgstr "您的服务器没有启用%s类，HTML/Multipart邮件，以及一些插件，没有DOMDocument的话将无法工作。"

#: classes/Tools_V2.php:297 views/pages/tools/status.php:278
msgid "GZip"
msgstr "GZip"

#: views/pages/tools/status.php:279
msgid "GZip (gzopen) is used to open the GEOIP database from MaxMind."
msgstr "GZip (gzopen) 用来打开来自MaxMind的GEOIP数据库"

#: classes/Tools_V2.php:504 views/pages/tools/status.php:288
msgid "Your server does not support the %s function - this is required to use the GeoIP database from MaxMind."
msgstr "您的服务器不支持%s函数 - 从 MaxMind 获取GeoIP数据库需要这个。"

#: classes/Tools_V2.php:304 views/pages/tools/status.php:295
msgid "Multibyte string"
msgstr "多字节字符串"

#: views/pages/tools/status.php:296
msgid "Multibyte String (mbstring) is used to convert character encoding, like for emails or converting characters to lowercase."
msgstr "多字节字符串 (mbstring) 用于转换字符编码，例如邮件或者转换字符为小写。"

#: classes/Tools_V2.php:508 views/pages/tools/status.php:307
msgid "Your server does not support the %s functions - this is required for better character encoding. Some fallbacks will be used instead for it."
msgstr "您的服务器不支持%s函数 - 它是更好的字符编码所必需的，一些回调函数将会取代它。"

#: views/pages/add_new_instructor.php:13 views/pages/add_new_instructor.php:150
msgid "Add new instructor"
msgstr "添加讲师"

#: views/pages/uninstall.php:15
msgid "Uninstall Tutor"
msgstr "卸载Tutor"

#: views/pages/get-pro.php:13
msgid "Get pro plugin from themeum.com"
msgstr "从themeum.com获取专业插件"

#: views/pages/instructors.php:245
msgid "Add New Instructor"
msgstr "添加讲师"

#: views/pages/addons.php:16
msgid "Tutor Add-ons"
msgstr "Tutor附加组件"

#: views/pages/addons.php:23
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: views/pages/addons.php:28
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: templates/loop/add-to-cart-edd.php:26 views/pages/addons.php:85
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: templates/single/quiz/top.php:81 views/quiz/contexts.php:68
#: views/quiz/header-context/course-single-previous-attempts.php:38
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-my-attempts.php:29
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-students-attempts.php:34
msgid "Quiz Time"
msgstr "测验时间"

#: views/quiz/contexts.php:69
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-my-attempts.php:32
#: views/quiz/header-context/frontend-dashboard-students-attempts.php:37
msgid "Attempt Time"
msgstr "尝试时间"

#: views/quiz/attempt-details.php:343
msgid "Quiz Overview"
msgstr "概述"

#: views/quiz/contexts.php:96
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: views/quiz/attempt-details.php:726
msgid "Mark as In correct"
msgstr "标记为错误"

#: classes/Admin.php:624
msgid "<strong style=\"color: #03bd24\">Documentation</strong>"
msgstr "<strong style=\"color: #03bd24\">文档</strong>"

#: classes/Admin.php:629
msgid "<strong style=\"color: #03bd24\">Get Support</strong>"
msgstr "<strong style=\"color: #03bd24\">获取支持</strong>"

#: classes/TutorEDD.php:63
msgid "EDD"
msgstr "EDD"

#: classes/TutorEDD.php:68
msgid "Tutor Course Attachments Settings"
msgstr "Tutor课程附件设置"

#: classes/TutorEDD.php:72
msgid "Enable EDD"
msgstr "EDD样式"

#: classes/TutorEDD.php:73
msgid "This will enable sell your product via EDD"
msgstr "这样可以通过EDD销售您的商品"

#: classes/TutorEDD.php:107 classes/WooCommerce.php:297
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: classes/WooCommerce.php:267
msgid "For Tutor"
msgstr "对于 Tutor"

#: classes/WooCommerce.php:268
msgid "This checkmark ensure that you will sell a specif course via this product."
msgstr "此复选标记确保您通过此商品销售特定课程。"

#: classes/WooCommerce.php:446
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: views/metabox/course-add-edd-product-metabox.php:14
msgid "Sell your product, process by EDD"
msgstr "通过EDD销售您的商品和流程"

#: classes/Post_types.php:445 classes/Post_types.php:448
msgid "Course updated."
msgstr "课程已更新。"

#: classes/Post_types.php:446
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义域更新。"

#: classes/Post_types.php:447
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义域删除。"

#: classes/Post_types.php:450
msgid "Course published."
msgstr "课程已发布。"

#: classes/Post_types.php:451
msgid "Course saved."
msgstr "课程已保存。"

#: classes/Post_types.php:452
msgid "Course submitted."
msgstr "课程已提交。"

#: classes/Post_types.php:439
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "Y-m-d \\a\\t g:ia"

#: classes/Post_types.php:454
msgid "Course draft updated."
msgstr "课程草案已更新。"

#: classes/Post_types.php:460
msgid "View course"
msgstr "查看课程"

#: classes/Post_types.php:466
msgid "Preview course"
msgstr "选择课程包"

#: views/metabox/course-add-edd-product-metabox.php:15
msgid "When selling the course"
msgstr "销售课程时"

#: classes/Tutor_Setup.php:497
msgid "Earning"
msgstr "收入"

#: templates/dashboard/withdraw.php:158 templates/dashboard/withdraw.php:216
#: views/pages/withdraw_requests.php:97 views/pages/withdraw_requests.php:245
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: views/pages/withdraw_requests.php:91
msgid "Withdraw Method"
msgstr "提款方式"

#: templates/dashboard/announcements.php:116
#: templates/dashboard/assignments/submitted.php:77
#: templates/dashboard/purchase_history.php:94
#: templates/dashboard/reviews.php:57
#: templates/single/assignment/content.php:411 views/elements/filters.php:149
#: views/fragments/announcement-list.php:245
#: views/fragments/announcement-list.php:249
#: views/options/template/import_export.php:84 views/pages/course-list.php:178
#: views/quiz/contexts.php:16 views/quiz/contexts.php:66
msgid "Date"
msgstr "时间"

#: templates/dashboard/purchase_history.php:88
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: classes/Admin.php:127
msgid "Withdraw Requests"
msgstr "提现请求"

#. translators: %s: plugin name
#: classes/Admin.php:653
msgid "If you like %1$s please leave us a %2$s rating. A huge thanks in advance!"
msgstr "如果您喜欢%1$s 请留下我们 %2$s评分。先表示十分的谢意哦！"

#: views/options/withdraw/withdraw_admin_options_generator.php:38
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: classes/Options_V2.php:917
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: classes/Options_V2.php:918
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: classes/Options_V2.php:876
msgid "Show Statement Per Page"
msgstr "每页显示的产品数"

#: classes/Options_V2.php:879
msgid "Define the number of statements to show."
msgstr "定义相关产品的数量。"

#: classes/Withdraw.php:60
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转账"

#: classes/Withdraw.php:62
msgid "Get your payment directly into your bank account"
msgstr "将您的付款直接存入您的银行帐户"

#: classes/Withdraw.php:67
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名称"

#: classes/Withdraw.php:71
msgid "Account Number"
msgstr "账户号码"

#: classes/Withdraw.php:75
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名"

#: classes/Withdraw.php:79
msgid "IBAN"
msgstr "国际银行标准账号"

#: classes/Withdraw.php:83
msgid "BIC / SWIFT"
msgstr "BIC / Swift"

#: classes/Withdraw.php:95
msgid "Your Physical Address"
msgstr "您的家庭住址"

#: classes/Withdraw.php:96
msgid "We will send you an E-Check to this address directly."
msgstr "我们将直接向您发送电子检查。"

#: classes/Withdraw.php:107
msgid "PayPal E-Mail Address"
msgstr "PayPal邮箱地址"

#: classes/Withdraw.php:251
msgid "Please save withdraw method "
msgstr "请保存提现方式 "

#: classes/Tutor.php:954 classes/Utils.php:8994 templates/dashboard.php:48
#: templates/dashboard/dashboard.php:136
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: classes/Utils.php:2818
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: views/options/withdraw/withdraw_admin_options_generator.php:43
msgid "Enable "
msgstr "启用 "

#: classes/Addons.php:106
msgid "Tutor Certificate"
msgstr "Tutor证书"

#: classes/Addons.php:66
msgid "Tutor Course Attachments"
msgstr "Tutor课程附件"

#: classes/Addons.php:62
msgid "Tutor Course Preview"
msgstr "Tutor课程预览"

#: classes/Addons.php:78
msgid "Tutor E-Mail"
msgstr "Tutor电邮"

#: classes/Addons.php:54
msgid "Tutor Multi Instructors"
msgstr "Tutor多讲师"

#: classes/Addons.php:114
msgid "Tutor Prerequisites"
msgstr "Tutor预修条件"

#: classes/Addons.php:74
msgid "Tutor Report"
msgstr "报告"

#: views/modal/edit_quiz.php:175
msgid "Passing Grade (%)"
msgstr "及格分数 (%)"

#: views/modal/question_form.php:96
msgid "Pro version required"
msgstr "专业版为必填字段"

#: templates/dashboard/dashboard.php:208
msgid "Total Students"
msgstr "学员总数"

#: templates/dashboard/dashboard.php:221 views/pages/instructors.php:120
msgid "Total Courses"
msgstr "课程总数"

#: templates/dashboard/dashboard.php:234
msgid "Total Earnings"
msgstr "总计收入"

#: templates/dashboard/dashboard.php:350
#: templates/dashboard/purchase_history.php:91
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: classes/Utils.php:8549
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: classes/Student.php:297
msgid "Incorrect Previous Password"
msgstr "您输入的旧密码不正确"

#: classes/Student.php:300
msgid "New Password Required"
msgstr "密码为必填项"

#: classes/Student.php:303
msgid "Confirm Password Required"
msgstr "确认密码为必填字段"

#: classes/Student.php:306
msgid "New password and confirm password does not matched"
msgstr "新密码和确认密码不匹配"

#: classes/Taxonomies.php:48 classes/Taxonomies.php:132
#: classes/Taxonomies.php:265
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: classes/Taxonomies.php:52 classes/Taxonomies.php:139
msgid "Upload/Add image"
msgstr "上传/添加图像"

#: classes/Taxonomies.php:53 classes/Taxonomies.php:140
msgid "Remove image"
msgstr "删除图片"

#: classes/Taxonomies.php:77 classes/Taxonomies.php:164
msgid "Choose an image"
msgstr "选择一张图像"

#: classes/Taxonomies.php:79 classes/Taxonomies.php:166
msgid "Use image"
msgstr "作为特色图像"

#: classes/Taxonomies.php:236
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: classes/Post_types.php:180
msgid "Search Tags"
msgstr "搜索标签"

#: classes/Post_types.php:181
msgid "Popular Tags"
msgstr "热门标签"

#: classes/Post_types.php:182
msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

#: classes/Post_types.php:185
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: classes/Post_types.php:186
msgid "Update Tag"
msgstr "更新标签"

#: classes/Post_types.php:187
msgid "Add New Tag"
msgstr "添加新标签"

#: classes/Post_types.php:188
msgid "New Tag Name"
msgstr "新标签命名"

#: classes/Post_types.php:190
msgid "Add or remove Tags"
msgstr "添加或删除标签"

#: classes/Post_types.php:192
msgid "No Tags found."
msgstr "未找到标签。"

#: classes/Utils.php:8669 classes/Utils.php:9010
#: templates/dashboard/reviews.php:28
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:27
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:149
msgid "Register as instructor"
msgstr "仅注册用户"

#: classes/Options_V2.php:1415
msgid "Primary Color"
msgstr "主要颜色"

#: classes/Options_V2.php:1424
msgid "Primary Hover Color"
msgstr "主要悬停颜色"

#: classes/Course_Widget.php:33
msgid "Tutor Course"
msgstr "课程"

#: classes/Course_Widget.php:140
msgid "New title"
msgstr "新标题"

#: classes/Course_Widget.php:161
msgid "Place single course id or comma (,) separated course ids"
msgstr "放置单个课程ID或逗号（,）分隔的课程ID"

#: classes/Course_Widget.php:166
msgid "Exclude IDS:"
msgstr "排除ID："

#: classes/Course_Widget.php:169
msgid "Place comma (,) separated courses ids which you like to exclude from the query"
msgstr "将逗号（,）分隔的课程ID放在查询中"

#: classes/Course_Widget.php:179
msgid "Place comma (,) separated category ids"
msgstr "放置逗号（,）分隔的分类ID"

#: classes/Course_Widget.php:185
msgid "OrderBy"
msgstr "排序依据"

#: classes/Course_Widget.php:210
msgid "Count:"
msgstr "计数："

#: classes/Course_Widget.php:213
msgid "Total results you like to show"
msgstr "您喜欢显示的总结果"

#: classes/Course_Widget.php:157 views/options/template/tutor_pages.php:27
#: views/pages/tools/tutor_pages.php:18
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/dashboard/logged-in.php:14
msgid "You are already logged in"
msgstr "您已经登录"

#: classes/Utils.php:8665
msgid "Course Info"
msgstr "课程信息"

#: classes/Admin.php:75
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: templates/single/assignment/content.php:256
msgid "Assignment answer form"
msgstr "作业答题表单"

#: templates/single/assignment/content.php:356
msgid "Submit Assignment"
msgstr "提交作业"

#: templates/single/assignment/content.php:450
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#: templates/single/assignment/content.php:454
msgid "Failed"
msgstr "不及格"

#: templates/single/assignment/content.php:477
#: views/quiz/attempt-details.php:333
msgid "Instructor Note"
msgstr "讲师"

#: classes/Admin.php:141 classes/Admin.php:598
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级至 Pro 版"

#: classes/Options_V2.php:547 classes/Utils.php:7098
msgid "Dashboard Page"
msgstr "仪表盘页面"

#: classes/Options_V2.php:550
msgid "This page will be used for student and instructor dashboard"
msgstr "此页面将用于学员和讲师仪表盘"

#: classes/Course.php:1082 classes/Course_Settings_Tabs.php:92
#: classes/Options_V2.php:1151 classes/Options_V2.php:1159
#: classes/Options_V2.php:1167 classes/Options_V2.php:1183
#: classes/Options_V2.php:1191 classes/Options_V2.php:1199
#: classes/Options_V2.php:1207 classes/Options_V2.php:1215
#: classes/Options_V2.php:1223 classes/Options_V2.php:1231
#: classes/Options_V2.php:1239 classes/Options_V2.php:1255
#: classes/Options_V2.php:1263 classes/User.php:354
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: classes/Options_V2.php:631
msgid "Course Visibility"
msgstr "课程驱动可见性"

#: classes/Options_V2.php:1499
msgid "Gutenberg Editor"
msgstr "古腾堡编辑"

#: classes/Options_V2.php:1516
msgid "This page will be used to list all the published courses."
msgstr "此页将用于列出所有已发布的课程。"

#: classes/Options_V2.php:1521 classes/Utils.php:7099
msgid "Instructor Registration Page"
msgstr "讲师注册页面"

#: classes/Options_V2.php:1529 classes/Utils.php:7100
msgid "Student Registration Page"
msgstr "学员注册页面"

#: classes/Options_V2.php:894
msgid "Fees are charged from the entire sales amount. The remaining amount will be divided among admin and instructors."
msgstr "费用从全部销售额中扣除。剩余金额将分配给管理员和讲师。"

#: classes/Post_types.php:161
msgid "Course Categories"
msgstr "课程分类"

#: classes/Post_types.php:367
msgctxt "post type general name"
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: classes/Post_types.php:368
msgctxt "post type singular name"
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#: classes/Post_types.php:369
msgctxt "admin menu"
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: classes/Post_types.php:370
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#: classes/Post_types.php:372
msgid "Add New Assignment"
msgstr "添加新作业"

#: classes/Post_types.php:373
msgid "New Assignment"
msgstr "新的作业"

#: classes/Post_types.php:374
msgid "Edit Assignment"
msgstr "编辑作业"

#: classes/Post_types.php:375
msgid "View Assignment"
msgstr "查看作业"

#: classes/Post_types.php:376
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: classes/Post_types.php:377
msgid "Search Assignments"
msgstr "搜索作业"

#: classes/Post_types.php:378
msgid "Parent Assignments:"
msgstr "父级作业："

#: classes/Post_types.php:379
msgid "No Assignments found."
msgstr "没有找到任务。"

#: classes/Post_types.php:380
msgid "No Assignments found in Trash."
msgstr "在回收站没有找到作业"

#: includes/tutor-general-functions.php:118
msgid "Search Course Category. ex. Design, Development, Business"
msgstr "搜索课程类别。例如：设计，开发，业务"

#: includes/tutor-general-functions.php:119
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个分类"

#: classes/Utils.php:8944
msgid "Create Course"
msgstr "创建课程"

#: classes/Withdraw.php:90
msgid "E-Check"
msgstr "电子支票"

#: classes/Options_V2.php:662
msgid "Spotlight mode"
msgstr "专注模式"

#: classes/Options_V2.php:706 views/metabox/course-contents.php:176
#: views/metabox/course-contents.php:206 views/metabox/course-topics.php:107
msgid "Lesson"
msgstr "课时"

#: views/metabox/instructors-metabox.php:60
msgid "Add instructors"
msgstr "添加讲师"

#: views/metabox/course-additional-data.php:75
msgid "Additional requirements or special instructions for the students (One per line)"
msgstr "对学员的其他要求或特殊说明（每行一条）"

#: classes/Utils.php:9103
msgid "External URL"
msgstr "外部链接"

#: classes/Utils.php:9115
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入代码"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:81
msgid "Assignment Description:"
msgstr "任务描述："

#: templates/dashboard/assignments/review.php:93
msgid "Attach assignment file(s)"
msgstr "上传作业附件"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:131
msgid "Evaluation"
msgstr "评价"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:155
msgid "Evaluate this submission"
msgstr "评估此提交"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:25
msgid "Assignments submission not found or not completed"
msgstr "未找到或未完成提交分配"

#: templates/single/assignment/content.php:134
#: templates/single/quiz/parts/meta.php:41
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#: views/metabox/product-selection.php:25
msgid "Course Type"
msgstr "课程类型"

#: templates/course-filter/filters.php:16
#: views/metabox/product-selection.php:31
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#: views/metabox/video-metabox.php:128
msgid "File Format: "
msgstr "文档格式: "

#: views/metabox/video-metabox.php:191
msgid "Place your embedded code here"
msgstr "将嵌入式代码放在这里"

#: classes/TutorEDD.php:94
msgid "Easy Digital Downloads"
msgstr "Easy Digital Downloads"

#: classes/Addons.php:126
msgid "Paid Memberships Pro"
msgstr "Paid Memberships Pro"

#: classes/Addons.php:58
msgid "Tutor Assignments"
msgstr "Tutor 作业"

#: classes/Options_V2.php:809
msgid "Monetization"
msgstr "赚钱化"

#: classes/Options_V2.php:828
msgid "Disable Monetization"
msgstr "禁用赚钱化"

#: classes/Options_V2.php:832
msgid "Select a monetization option to generate revenue by selling courses. Supports: WooCommerce, Easy Digital Downloads, Paid Memberships Pro"
msgstr "选择货币化选项以通过销售课程产生收入。支持：WooCommerce，Easy Digital Downloads，Paid Memberships Pro"

#: classes/Addons.php:122
msgid "WooCommerce Subscriptions"
msgstr "WooCommerce Subscriptions 订阅"

#: includes/translate-text.php:49 views/quiz/attempt-details.php:703
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: views/quiz/attempt-details.php:711
msgid "Incorrect"
msgstr "错误"

#: templates/dashboard/reviews.php:93
msgid "Course:"
msgstr "课程："

#: templates/dashboard/reviews/edit-review-form.php:25
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:122 views/modal/review.php:42
msgid "Update Review"
msgstr "更新评价"

#: templates/single/lesson/required-enroll.php:17
msgid "Course name : %s"
msgstr "课程名字 :%s"

#: classes/Options_V2.php:665
msgid "This will hide the header and the footer and enable spotlight (full screen) mode when students view lessons."
msgstr "这将隐藏标题和页脚，并在学员查看课程时启用聚光灯（全屏）模式。"

#: classes/Options_V2.php:585
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: classes/Options_V2.php:748
msgid "The current quiz answers are submitted automatically."
msgstr "当前测验答案将自动提交。"

#: classes/Options_V2.php:752
msgid "Choose which action to follow when the quiz time expires."
msgstr "选择测验时间到期时应遵循的操作。"

#: classes/Options_V2.php:580
msgid "Allow multiple instructors to upload their courses."
msgstr "允许多个讲师上传课程。"

#: classes/Options_V2.php:939
msgid "Instructors should earn equal or above this amount to make a withdraw request."
msgstr "讲师应赚取等额或超过此金额，以提出提款请求。"

#: classes/Course_Widget.php:34
msgid "Display courses wherever widget support is available."
msgstr "在提供小部件支持的地方显示课程。"

#: classes/Course.php:1081 classes/Options_V2.php:1017
#: views/metabox/course-level-metabox.php:19
msgid "Difficulty Level"
msgstr "难度等级"

#: views/modal/topic-form.php:33
msgid "Topic titles are displayed publicly wherever required. Each topic may contain one or more lessons, quiz and assignments."
msgstr "话题标题在需要时公开显示。每个话题可能包含一个或多个课程、测验和作业。"

#: classes/Options_V2.php:1150 views/metabox/instructors-metabox.php:27
#: views/pages/course-list.php:172
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: views/metabox/course-contents.php:97 views/metabox/course-contents.php:104
msgid "Update Topic"
msgstr "更新话题"

#: views/metabox/course-additional-data.php:46
msgid "Specify the target audience that will benefit the most from the course. (One line per target audience.)"
msgstr "指定将从课程中受益最大的目标受众。（每个目标受众一行。"

#: views/metabox/course-additional-data.php:66
msgid "Materials Included"
msgstr "包含的教材"

#: views/metabox/video-metabox.php:201
msgid "Video playback time"
msgstr "视频播放时间"

#: views/modal/question_answer_form.php:80
#: views/modal/question_answer_form.php:196
msgid "Display format for options"
msgstr "选项的显示格式"

#: views/modal/question_answer_form.php:121
msgid "Correct Answer(s)"
msgstr "正确答案"

#: views/modal/question_answer_form.php:276
msgid "The answers that students enter should match with this text. Write in <strong>small caps</strong>"
msgstr "学员输入的答案应与本文本匹配。用<strong>小写写</strong>"

#: views/modal/question_form.php:128
msgid "Point(s) for this answer"
msgstr "该答案的学分"

#: views/modal/question_form.php:137
msgid "Display Points"
msgstr "总学分"

#: views/modal/question_form.php:164
msgid "Input options for the question and select the correct answer."
msgstr "问题陈述：选择下面正确的答案。"

#: views/modal/edit_quiz.php:240
msgid "Questions Order"
msgstr "问题排序"

#: views/modal/edit_quiz.php:243
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: views/modal/edit_quiz.php:244
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: views/modal/edit_quiz.php:245
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: views/modal/edit_quiz.php:246
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: views/modal/question_answer_form.php:32
msgid "Select the correct option"
msgstr "选择正确的选项"

#: views/modal/question_answer_form.php:114
msgid "Please make sure to use the <strong>{dash}</strong> variable in your question title to show the blanks in your question. You can use multiple <strong>{dash}</strong> variables in one question."
msgstr "请确保使用问题标题中的<strong>{dash}</strong>变量来显示问题中的空白。您可以在一个问题中使用多个<strong>{dash}</strong>变量。"

#: classes/Addons.php:50
msgid "Content Drip"
msgstr "内容包含"

#: classes/Course_Settings_Tabs.php:91
msgid "Maximum Students"
msgstr "课程招生人数"

#: classes/Addons.php:110
msgid "Gradebook"
msgstr "成绩单"

#: classes/Utils.php:7053 includes/translate-text.php:69
#: templates/dashboard/purchase_history.php:119
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: classes/Utils.php:7057
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: classes/Utils.php:7059
msgid "Not Taken"
msgstr "没有采用"

#: templates/dashboard/withdraw.php:213
msgid "Requested On"
msgstr "要求启用"

#: views/modal/question_answer_form.php:127
msgid "Separate multiple answers by a vertical bar <strong>|</strong>. 1 answer per <strong>{dash}</strong> variable is defined in the question. Example: Apple | Banana | Orange"
msgstr "使用竖线 <strong>|</strong> 分隔多个答案。每个1个答案<strong>{dash}</strong>变量在问题中定义。示例：苹果 | 香蕉 | 橙子"

#. Plugin Name of the plugin
#: classes/Admin.php:91 classes/Admin.php:92 classes/Admin.php:654
#: classes/Gutenberg.php:144
msgid "Tutor LMS"
msgstr "Tutor LMS"

#. Author of the plugin
msgid "Themeum"
msgstr "Themeum"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://themeum.com"
msgstr "https://themeum.com"

#: classes/Tutor.php:853 tutor.php:77
msgid "Tutor Instructor"
msgstr "Tutor讲师"

#: templates/course-embed.php:99 templates/loop/course-author.php:36
#: templates/loop/meta.php:57
msgid "In"
msgstr "在"

#: templates/course-filter/filters.php:15
#: templates/dashboard/my-courses.php:164 templates/loop/course-in-cart.php:19
#: templates/single/course/course-entry-box.php:215
#: templates/single/course/wc-price-html.php:20
#: views/metabox/product-selection.php:35 views/pages/course-list.php:299
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: templates/dashboard/assignments/review.php:19
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "抱歉，您查找的内容不存在。"

#: templates/profile/bio.php:24
msgid "Bio data is empty"
msgstr "简介数据是空的"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:58
#: templates/dashboard/instructor/registration.php:61
#: templates/dashboard/my-profile.php:29
#: templates/dashboard/registration.php:60
#: templates/dashboard/registration.php:63
#: templates/dashboard/settings/profile.php:122
#: templates/dashboard/settings/profile.php:124
#: views/pages/add_new_instructor.php:41 views/pages/add_new_instructor.php:47
#: views/pages/instructors.php:258
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:68
#: templates/dashboard/instructor/registration.php:71
#: templates/dashboard/my-profile.php:30
#: templates/dashboard/registration.php:70
#: templates/dashboard/registration.php:73
#: templates/dashboard/settings/profile.php:129
#: templates/dashboard/settings/profile.php:131
#: views/pages/add_new_instructor.php:55 views/pages/add_new_instructor.php:61
#: views/pages/instructors.php:266
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: templates/dashboard/my-profile.php:33
#: templates/dashboard/settings/profile.php:145
#: templates/dashboard/settings/profile.php:147
#: views/pages/add_new_instructor.php:94 views/pages/add_new_instructor.php:100
#: views/pages/instructors.php:284
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/dashboard/instructor/registration.php:106
#: templates/dashboard/instructor/registration.php:109
#: templates/dashboard/registration.php:106
#: templates/dashboard/registration.php:109
#: templates/dashboard/settings/nav-bar.php:25 templates/login-form.php:63
#: templates/template-part/form-retrieve-password.php:36
#: views/pages/add_new_instructor.php:107
#: views/pages/add_new_instructor.php:113 views/pages/instructors.php:309
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/dashboard/settings/profile.php:163
#: views/pages/add_new_instructor.php:133 views/pages/instructors.php:332
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: classes/Utils.php:8954 templates/dashboard.php:48
#: templates/dashboard/dashboard.php:338 templates/dashboard/my-courses.php:47
msgid "My Courses"
msgstr "我的课程"

#: classes/Backend_Page_Trait.php:143
#: templates/dashboard/announcements/create.php:65
#: templates/dashboard/announcements/details.php:41
#: templates/dashboard/announcements/update.php:64
#: templates/dashboard/my-courses.php:298
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:119
#: templates/dashboard/withdraw.php:177 templates/modal/confirm.php:55
#: views/elements/bulk-confirm-popup.php:33
#: views/elements/common-confirm-popup.php:65
#: views/fragments/announcement-list.php:88
#: views/fragments/announcement-list.php:164
#: views/fragments/announcement-list.php:217 views/metabox/course-topics.php:81
#: views/metabox/course-topics.php:118 views/metabox/course-topics.php:146
#: views/modal/review.php:39 views/modal/topic-form.php:51
#: views/options/template/common/modal-confirm.php:38
#: views/pages/instructors.php:347 views/pages/tools/manage-tokens.php:119
#: views/pages/withdraw_requests.php:372 views/pages/withdraw_requests.php:430
#: views/qna/qna-new.php:30 views/qna/qna-table.php:176
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/single/quiz/top.php:60 views/quiz/contexts.php:97
#: views/quiz/header-context/course-single-previous-attempts.php:32
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: templates/dashboard/assignments.php:80
#: templates/single/assignment/content.php:414 views/quiz/contexts.php:20
#: views/quiz/contexts.php:70
#: views/quiz/header-context/course-single-previous-attempts.php:44
msgid "Total Marks"
msgstr "总分"

#: templates/single/assignment/content.php:420 views/quiz/contexts.php:23
#: views/quiz/contexts.php:74
msgid "Earned Marks"
msgstr "获得分"

#: classes/Quiz_Attempts_List.php:217 includes/translate-text.php:45
#: views/quiz/attempt-details.php:308 views/quiz/attempt-table.php:159
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: classes/Quiz_Attempts_List.php:223 includes/translate-text.php:53
#: views/quiz/attempt-details.php:310 views/quiz/attempt-table.php:160
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: templates/dashboard/my-profile.php:28 views/pages/students.php:92
msgid "Registration Date"
msgstr "注册日期"

#: templates/course-filter/course-archive-filter-bar.php:26
msgid "Release Date (newest first)"
msgstr "发布日期（从新到旧）"

#: templates/course-filter/course-archive-filter-bar.php:29
msgid "Release Date (oldest first)"
msgstr "发布日期（从旧到新）"

#: templates/course-filter/course-archive-filter-bar.php:32
msgid "Course Title (a-z)"
msgstr "课程名称(a-z)"

#: templates/course-filter/course-archive-filter-bar.php:35
msgid "Course Title (z-a)"
msgstr "课程标题（z-a）"

#: templates/login-form.php:59
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#: classes/Lesson.php:124 templates/single/assignment/content.php:206
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: classes/Admin.php:136 classes/Admin.php:603 classes/Utils.php:2814
#: templates/dashboard/notifications/profile-completion.php:22
#: templates/dashboard/settings.php:13
#: templates/dashboard/settings/social-profile.php:15
#: views/metabox/course-topics.php:68 views/options/settings.php:19
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/dashboard/dashboard.php:179
#: templates/dashboard/enrolled-courses.php:21
msgid "Active Courses"
msgstr "启用课程"

#: templates/dashboard/dashboard.php:192
#: templates/dashboard/enrolled-courses.php:22
msgid "Completed Courses"
msgstr "已完成的课程"

#: views/metabox/user-profile-fields.php:46
msgid "Profile Photo"
msgstr "头像"

#: views/fragments/thumbnail-uploader.php:61
#: views/modal/question_answer_form.php:61
#: views/modal/question_answer_form.php:177
#: views/modal/question_answer_form.php:223
#: views/modal/question_answer_form.php:252
#: views/options/field-types/upload_half.php:42
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#. Description of the plugin
msgid "Tutor is a complete solution for creating a Learning Management System in WordPress way. It can help you to create small to large scale online education site very conveniently. Power features like report, certificate, course preview, private file sharing make Tutor a robust plugin for any educational institutes."
msgstr "Tutor是一个完整的解决方案，在WordPress中创建一个学习管理系统的方式。它可以帮助您创建小型到大型的在线教育网站，非常方便。强大的功能，如报告，证书，课程预览，私人文档共享，使Tutor成为任何教育机构的强大插件。"

#: classes/Utils.php:9014 templates/dashboard/my-quiz-attempts.php:35
msgid "My Quiz Attempts"
msgstr "我的测验尝试"

#: templates/dashboard/settings/withdraw-settings.php:25
msgid "Select a withdraw method"
msgstr "选择提现方式"

#: templates/dashboard/settings/withdraw-settings.php:50
msgid "Min withdraw"
msgstr "最小提现"

#: templates/dashboard/settings/withdraw-settings.php:143
msgid "Save Withdrawal Account"
msgstr "存取款账户"

#: classes/Utils.php:9002 templates/dashboard/dashboard.php:166
#: templates/dashboard/enrolled-courses.php:20
msgid "Enrolled Courses"
msgstr "报名课程"

#: views/elements/filters.php:97
msgid "All Courses"
msgstr "所有课程"

#: classes/Options_V2.php:930 templates/dashboard/settings/nav-bar.php:30
msgid "Withdraw"
msgstr "提现"

#: classes/Utils.php:8998 templates/dashboard/my-profile.php:39
msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.themeum.com/product/tutor-lms/"
msgstr "https://www.themeum.com/product/tutor-lms/"

#: templates/single/assignment/content.php:132
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："

#: templates/dashboard/my-courses.php:293
msgid "Delete This Course?"
msgstr "确认删除课程吗？"

#: templates/dashboard/settings/nav-bar.php:20
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: templates/dashboard/settings/profile.php:197
#: templates/dashboard/settings/social-profile.php:46
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: templates/dashboard/settings/reset-password.php:87
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/dashboard/settings/reset-password.php:36
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/dashboard/my-profile.php:31 views/pages/instructors.php:276
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/dashboard/my-profile.php:32 views/pages/instructors.php:116
#: views/pages/instructors.php:162 views/pages/students.php:88
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:59
msgid "Course: "
msgstr "课程： "

#: templates/single/assignment/content.php:417 views/quiz/contexts.php:71
msgid "Pass Marks"
msgstr "通过标记"

#: templates/dashboard/question-answer/answers.php:39
#: templates/dashboard/question-answer/answers.php:73
#: templates/single/course/enrolled/announcements.php:39
#: templates/single/course/reviews-loop.php:33 views/pages/answer.php:62
#: views/pages/answer.php:107
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: templates/dashboard/reviews.php:40
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:35
msgid "Given"
msgstr "特定"

#: templates/dashboard/reviews.php:34
#: templates/dashboard/reviews/given-reviews.php:32
msgid "Received"
msgstr "已收到"